黃子華官方channel提供舊show重溫?

又開返秋前算賬嚟睇

期間限定

DOWNLOAD緊

居然無人理

其實一向都有

點樣download可以原汁原味 ？平時用開個網會插水印

keepvid 係咪收咗皮?

老老實實 子華 我真係捨得 亦都值得比錢買碟支持

睇過子華嘅話, 什麼福祿壽、詹瑞文、林狗嗰啲已經唔會再睇得上眼

是但Click左條呢幾日up架

97仲可以直線屌共狗既日子

邊到寫？

上次開show都係咁安排，過一排就應該會話版權所限